Wölla Kogokonna kohus sel 16mal Junil 1877 olid kohtomehed koos.
Astus ette Kütti Jürri Sooberg ja andis üles kogokonna kohto ees Walla Wannemale Jaan Wichmanile, et tema wenna Andrus Soobergi, kes tema poolemaa mees on, nipaljo magasinis wilja wölgo kui 45 wakka.
Kutsuti ette nüüdne Talitaja Jaan Wichmann ja nimmetadi temale seda üles antud Andrus Soobergi Magasini wilja wölla Summa mis 45 wakka suur on ja selepärast
Sai möistetud: et nüüdne Talitaja assemniko Jaan Wichmannil sele kütti Andrus Soopergi magaski wilja wöla eest peäb muret pidama, et assast ni paljo kui wöimalik on se sügise weel sisemaksetud saab.
